連登比人搞?

點解係連登睇睇下po，Chrome會出呢句野?

你要瀏覽的是詐騙網站
攻擊者可能會試圖透過 mypic.icu 誘使你做一些危險行為，例如安裝軟體或提供個人資訊 (包括密碼、電話號碼或信用卡資料)。瞭解詳情

你中毒咋？

冇
早幾日掃完毒

有出過
暫時係其中一個post
同埋睇個post入面其中一張相先係咁

唔通條友係到放毒?

我搵返個post你睇下係咪一樣

我set咗唔會自動睇相
睇個post第三個comment張jpg
都會有事

個topic係
國安法立左後應該再冇和平示威

係呢個po了
第三個comment冇左
應該鴨免del左

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……